全部和理非都要帶嘅法寶

想講話好多街坊替天行道嗰陣無好好保護自己
和理非堅持唔肯幫手嘅
冇問題
唔該幫手攞攞遮擋下cam

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

其實罷工真係好易 首先令自己全家返唔到工先

唉好撚多bot
有麝自然香，你個post係多人buy 嘅
自然多留言幫你推post
洗撚洗版咁洗先有人睇咩